有冇人好似我咁係唔識安慰人

個frd失戀
啱啱同佢隊酒
隊酒下佢係噉喊
我又唔知可以做乜
淨係講到啲狗屎垃圾
咩算啦，佢都唔愛你啦，放手啦之類嘅嘢
完全0作用

講講下變埋自己都諗起啲傷心事
Sad埋一份

個fd男定女

幫佢含

聽佢呻就夠
唔洗講咁多廢話

男...
條女臭雞嚟
但我又唔好意思咁講

啱啱互射埋添

唔緊啦 男嘅唔使講咁多

佢呻呻下突然爆喊
當下完全手足無措
都唔知出唔出聲好

因為無比人安慰過 所以唔識點去安慰人

拍佢背就夠 由佢喊

我都係喺private ig 發叫春文就算
都唔使人安慰

我都係 覺得自己好廢

我最多識講
唔好傷心啦

男人你聽佢講就得